聖誕做搞手個d真係慘撚過食屎

屌你班所謂老友
個個話聖誕搞party乜乜77
但一條友都唔撚做
你老母當有個搞手蒲頭
又話呢樣唔食個樣唔好

覺唔覺得好似講緊你自己
屌你老味自己搵黃店推介比搞手呀hi
聖誕節一定人多
食野消費通常唔留手
有一個propose通常都會過

ps to my fd
DLLM你自己唔撚搵黃店
學人扮乜撚野黃
含撚啦

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

投票囉
反對過半數咪唔食

所其實行會召集人好把炮 約朋友都難 何況係約班高官開會

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

因為做搞手個啲本來就無乜存在價值
其實大家唔係咁想同佢gathering

都唔可以咁講嘅。
我都會珍惜一個肯去搞活動嘅朋友嘅